以後比人屌老母相信都唔會嬲

林鄭老母係抵屌
唔會係無辜既